[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (198) 新手唔識開po

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留毛

g持

留名

明k有無朱莉亞

#1張動森機圖真係好令人心傷

呀誠打手lm

me新手
求帶

官方

求代工 黃金拉門 地板

點樣可以將上個post#3個回覆搬過嚟

我隻yin姐走, 有無人接

ctrl + c

求靚價大頭菜場比我入
fc

樓主應該係手機

初戀嘅感覺

又喺熊黎？

火鳥係我第一隻鴕鳥

我冇電腦

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

source: https://redd.it/g1vn60 https://redd.it/g209k5

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

係

新島民入伙

仲有良好交易格式要貼埋來

點解狗也不屌尾2好差咩？

傻仔中1001

好賤巴係咪摸水機？
我帶去你島

阿得 瑪莎打手LM

感謝巴打

天台屋

黃色中間果隻細熊

剛巴我想要白色

樓主 我有種子啦 多謝你

個樣好大家姐

等我送d靚家私俾佢

想問下日式拉門 同日式紙拉門係唔係同一樣野?

想要白色+1比番錢你

好可愛

樓主置頂啊

咁就好

係, 但我唔鐘意

New post留名

我都唔鐘意我島兩隻熊好溫柔

男先正
我準備俾我兩隻狼玩BL

LM
好耐無上黎 掛住自閉砌島

啱啱送比娃娃 超襯佢

唔係同一樣嘢

好自戀，一同佢講野就話我係咪好掛住佢

今日露營地一有野黎唔理3721趕左佢先

咁不了

係, 好煩

呢隻驚真係好多醜動物

叫我呢個大愛撚收錢

刷緊？ 有小睫未

未

你付出太多啦剛巴

原來有8色, 我得6色only 送紅同藍比我ok?

但有d 醜樣野相處落好好, 例如戴維

我有
我去你島？

點解你間娃娃屋咁
我果間起靚全藍

翡翠都係

要出門口返工
下次有機會先

好正好整齊

砌咗幾耐

條痴線佬唔收錢又唔收回禮架唔知點報答

其實好樣果d 好多都好悶, 佢set得好好

喱2個嗎

Ok
無新朋友識

你嗰隻走未？

我一直以為粉紅=紅
淺藍=藍

已寄
歡迎交換我冇既色

戴維已經俾我趕走咗

唔通你隻娃娃喺男黎

用露營地隻野逼走左佢了

點解右上角會有人鐘意

得閒幫佢淋下花

求地板 要幾粒

上次打咗佢幾次即刻話佢會聽我話唔好再打佢好撚慘樣即刻打唔落手

你8色應該齊啦掛 我其實都淨係用白色燈多

睇錯 原來你要地板
我得牆紙 上面有巴絲有

係 但原來日式拉門 同日式紙拉門係2樣野

4粒

有以下DIY求換

唯有係咁

你有日式拉門?

夜更園丁組

好似幾靚 但我未整

我呢邊仲係到火影跑緊

幫我諗下一隻叫邊個好
好煩惱

以此內容...
之後copy

有分？
Wiki佢係女
但我俾空姐服俾佢第日就唔著
佢出左門影唔到佢間屋

有無圖
聽到都好sad

雷姆

我琴日幫善巴淋爆咗兩個水壺

搞咗成個禮拜大執地形 又要搬曬啲建築
到依家啲屋仲未搬完

玉蘭

隻兔個樣好正喎

你到時整兩個比我ok? 唔黎拎了

第1至5名動物都係hea屋
第6個開始先係靚屋

一日只可以搬一間？

下次識了 希望冇下次

應該係幫我諗下一隻叫邊個走好
好煩惱

咁要準備多啲去剛巴到先得

俾我加你要唔要黎我島整 俾你摸下野
送d diy俾你 成地都係

冇特別cap，因為冇諗過佢會咁講，當場呆咗，我唔想再打佢喇巴打sor冇圖

你有邊個

新po留名
撐到今晚都唔訓

臨200post收集意見

#1, 置頂有咩可加/改

同埋想問上次分享黨鐵貼圖嗰位巴絲後尾有無上水

我佛系種花
係咁易種下就算

唔好再蝦佢地

加番良好交易格式
我知錯了

條死8婆知我成日想逼走佢, 成日係咁同我其他動物密密傾, 之後斜眼望下我咁

剛巴個花園好似冇咁大 印象中

我無再見過佢係呢個post

咁bitch

下次過黎睇下趕邊隻好

我已經唔記得剛巴島喺咩樣了

我見到你個雷姆諗起另一個雷姆

所以我而家等佢哋自然走算
雖然好醜樣但對耐咗都有啲感情

要走既始終都要走

想要紅同淺藍 但絲打應該清咗我
同埋你應該齊咗色

我雷姆不是雞

好彩走咗咁難頂點忍

佢地全部都好可愛架

安東尼啦

個畫面應該好好笑，你應該cap片，我成日都見到佢哋啲爆笑對話cap片

今日搬走

整咗個廣場仲執緊，佢哋已經聚埋喺度火影跑

真係好慘
仲話會聽你話

肥同食蟻獸

牛豬狗都好似好普通

我打過朱黎
佢話捕蟲網可抓不住我喔
即刻扑兩兩野

無咩事真係唔好出外島

真係整左

喺咁打佢佢都話喺咪有啲咩想同佢傾唔洗用打黎叫佢

你幾時得閒收花

why

係呀 起橋起樓梯都只可以一日一條

早期加落好多人唔知邊個打邊個
我遲d開公海場用最近玩過的人加你好友
咁先可以係好友名單睇到你個名

差一個盤阿

有啲冇check FAQ update左未但仍然好多人問嘅野

絹兒出現時間
魚佬蟲佬得島主可以用
離開個島唔好用-走
駱駝賣啲野有冇得摸
特殊npc幾耐黎一次

呀妹唔係紅企鵝

Added k字頭

請問今晚可以嗎？

寄唔到啦 叫第個寄

Q&A可以加密收埋佢？
橫掂老手都知 新手亦唔會睇完先問

絲打門口果幾部單車可唔可以摸/代訂？
我朋友係單車撚想送比佢

有盤拎黎

正喎呢個

巴打係咪要，我有

屌啱呀仲點打得落手

有妹喺咪一定有星

原來 我第一隻原始村民入面得張台同床

可唔可以叫樓主unblock me
我知錯了

呢個真
漏左

你要咩色 GAME名係咩

豬係最無特色果個
完全估唔到佢鐘意乜
但性格又好好

not me 出左去開工

當然可以 到時再叫我

晚晚都見有人問

係阿 寄比我 To

TO

寄咗俾你 唔好又唔記得我

翡翠我之前其實都一直對佢好好，成日送嘢又接任務，可能好感度關事，或者本身性格有影響

要開個動森醜動物保護協會
爭取基本獸權

尋日你要石櫈子 我整左四張比你
之前你幫手代工新月椅

你係賤
佢係好賤
道理上應該賤過你

淋左花未

想賭

你隻隻拎留戀搞唔掂喎

已寄

但真係好醜樣好醜樣好醜樣

賤過你

唔叫佢地走最好

你做錯乜

寄左綠同黃色

A 你出多D聲我先認到

THX 黎賭身家啦各位

btw 有無人有 牢籠 既DIY?

對角鏟2個窿就採到8次石

金剛棒 真心知錯

自戀性格打唔怕嗰啲我都可能會打
佢嗰啲 打完會喊嘅 我唔忍心

彼得BB

感激！ 我會回禮

美屬香港

有圓木沙發DIY

但想整圓木長梳化
有冇朋友可以代整

新人留名
其實我幾鍾意佢 好似族長

呢隻係咪最靚嘅猩猩

d動物好出色

咁邊個開口先就邊個啦

佢好似係狒狒多過猩猩

今日系統幫我淋咗
然後朋友淋花真係會出多好多好多花
我片紅玫瑰田平時每出兩三朵新花
今日出咗9朵
雖然都係唔出黑玫瑰

岩呀 人見人愛

第6個島民係咪硬食

個樣好和藹可親

其實反轉猩猩除左隻色之外都好正常..
間房又靚

笑撚死

係最正常嘅猩猩

仲有
同一隻駱駝買啲牆紙地板地毯係人人一樣 但換嘅唔同
一日可以搵多過一隻駱駝
但一日只可以摸一次呀妹

朋友話 生果盤玩到水蝦蟹

間屋真係好靚

明明有寫

等你整, 帶定錢黎參加

好想遇到鹿 趕唔切兩日時間搵質咗隻樣衰居民比我

我家風杰又教整DIY啦 今次係金色骨舌魚,有冇巴打有興趣

是蛙

無個盤

好想打太子，但佢間屋好靚，同埋佢貝多芬

收聲 唔打你已經好好

我都無

求生果轉盤

屌

我想要 4581-8959-8677 k字頭

我都想要

我都有，你要唔要埋

幫我
連續落咗三日雨

9朵咁正
平時一朵都好難出

我都想要 4581-8959-8677

已學 唔靚架

咁有無人想交換淋花？

開場先，min 1000 max99000注
好友限定試業

要阿

有

唔係wor 原來我既就係生果

射龍門呃錢
1-13 > 1-9

點賠法

added,已開島

寄埋，去信箱收件

我一陣返到屋企幫你淋 尋日見到已經好想淋

係朋友嘅威力

射龍門唔係玩pool架咩

等陣嚟玩

新手問積木玩具點觸發到 乜啲新村民咁高要求

added 已開島

我又要淋

應該狸克比架喎

積木玩具我個時係起第3-5間屋狸克俾既DIY

我本身都唔信朋友淋會多d, 尋日搵人淋左風信子果塊田, 今日出左6,7朵

佢好似無俾

你指正常？

1000 係地下 下家就要擺低1000
中柱 擺多1000

入果個立哂

而家嚟

我研究下先 可能我無睇到
感謝絲打

睇下diy app入面有冇先

鏟花好開心

我見日日有人問

證明我都無睇

我只要淋齊花 每日一朵係基本

快點幫我淋

你開島未 嚟幫你淋

就快呃到我都信

今晚幫你淋

落雨同frd淋應該係同樣易生花

好緊張, 聽日紫色風信子開估

等我整埋生果盤先

商店點升級？

七至十居民點黎？（如果要搵就要先起地否則隨機）

樹要隔幾遠種否則就唔識大？

其實我都諗唔到有乜想知/要知

4巴 我係咪仲未寄多個盤比你？
仲要唔要 sorry 投先一直出左島忘記左

琴日落雨 乜尻都冇生

玩咁耐都未試過好似佢地班人咁日日有咁多問題

唔緊要
我要呀 可以整其他game玩

係真

before

after

其實我都係得六個居民 所以都係新手

實測frd淋再勁啲

下次我都影低

有無興趣同我合作經營賭檔

你setup 我管理

賣大頭菜哩D 弱智生意跟本就多餘

短期最低目標係分拆上市就基本既

宜家外邊叫價 $60 200萬

收到你隻音音

笑撚死其實如果你地唔講 我都唔會知有得升級商店

奸商賣一疊嗰種DIY其中一個

我地梗係fd 而家過

會
變左正常樹之後就可以好迫

正啊落雨唔使淋花了

又呃人淋花

有冇人想互淋花
利申每日淋爆2-3個壺

搞掂

你上次幫我淋嗰part 一日出4朵

屌想玩，冇wifi

我都每日爆3個 咁啱嘅

今日FRD淋完然後再落雨

交換淋啦你地

我都要爆2-3互淋

想瘋狂幫人淋花了

直銷係咁返amiibo卡

我開頭都係爆3個壺, 宜家有一定程度既異色花就唔淋原色花了

原色花可以唔要

我只係爆2個
好似好廢

多謝

交換淋都係每日爆三個 Deal

你要擴大你嘅花田

冇位啦

95 都貴貴地

我留黎裝飾

新手一問 互淋係咩玩法

你淋我花
我淋你花

一包有五張?

日版3 美版6

真咩

波斯菊同三色菫原色賣晒俾黑狸都係爆三個

繼續換花
有藍色三色堇(外島挖,可溝紫色)x8 想換橙風信子/紫菊花/橙粉鬱金香
紫色三色堇x1, 想換綠菊/紫風信子

咁你種得多姐

得三張咁算啦

真做咗實驗

同機場拍手一樣 我覺得係心理作用

綠菊你有既話我比多棵你種

騙徙手法層出不窮

牛奶糖受唔受歡迎？同埋性格好唔好？

外島見到考慮中

我有紫菊 你要幾多 比你呀

我好似有粉紅色鬱金香 我返去睇吓有幾多

你就好 我好想要
準備好機票諗住聽日刷

你有8個就換8個啦

爭咁遠

我同你換啦 紫菊 青菊1都有

你D紅色鬱金香

絲打係咪閂咗門

痴線不過呢排砌島唔得閒種花

我想要阿一多d

好呀 咁紫菊同青菊都換比你？

生果盤點玩法好??

你GAME名係咩 我加你BF 你OK再IN GAME搵我
我唔急

魚 蝦 蟹？

我朋友襯我唔知 種咗勁多喺嗰個位
走咗先同我講 唔知有冇70朵
前幾日終於搞掂擺好晒位 等佢生

我唔識玩魚 蝦 蟹 ..搵人做莊啦咁

好似好難睇 不如背景色跟返佢個盤既色?

大橙字好威威咩

大家啲資訊真係好有用
整理緊
繼續收集意見

added 開咗島, 係咪黎?

好想陣間黎玩下

CLS

到第二日5點

第二日之前

屌..又要SCAN

想玩

轉盤唔係要人手按停咩
咁咪可以控制賽果

到第二朝5點

魚蝦蟹生果版正呀

懷疑太多人學既話
教唔夠3粒鐘都會停
頭先稻草人只教左2粒鐘

我係自己種，有時亂咁種所以好逼，逼嘅話棵樹就只會生到樹仔咁，唔會大到正常size，不過我冇理，成日都有任務要我種果樹，邊有位種咁多

你地班賭徒係咪痴線

開左賭場 集中營 朋友限定

我想做觀眾

我啲動物成日都有跳虱

一齊賭機票

收皮啦你

我地獄黑仔王
賭博不了

大賭變李家誠
預備定賭本啦喂

入黎賭啦

好型

我笑鬼左

幾時開島

報告, 暫時未有其他村民被傳染

口頭襌係咪投訴完佢之後就可以手動轉

亂撚到癲 想嚟？

我窮呀

真，朋友唔信，我唔理佢照幫佢淋，第二日佢就多謝我，一晚生咗佢一個星期嘅量

想問下係咪通常齊曬10個居民先一次過大執位架

我都想學

好似有你好友, 開咗島

最好唔好 搬一間屋要至少五萬
仲要一日剩係可以搬一間

入黎射龍門阿

賭錢落海

應該話 滿三星先大執

動物主動叫你幫佢諗架
投訴我估還原default?

佢地傳染速度好快, 教左2隻, 差唔多全島都比佢兩個感染哂

我而家好後悔齊晒村民先開始執位

我有兩隻好Cutecute嘅有問過我
但我諗唔到所以叫佢地繼續

做尖傳染得快啲

依家嚟

有冇人要學

宜家玩到好緊張自己啲島民
個個都好親切
現實係咁就好

做尖我玩頭一個星期已經中左伏

有無得投訴佢地做尖

一日先一間真係執成個星期都搞唔掂

而加五隻村民 幾時有第6隻露營?
驚又做錯野

花名都係逐個黎問可唔可以咁叫

咩樣

已經搬完過左最痛苦嘅時間

我今朝見到百合都做緊
應該得隻雞唔會做 因為佢之前同尖撚嘈過呢樣野

龍門陣準備好la，各位朋友快d過黎賺2手

你之後會又想搬嫁啦

但好可愛
好似爭寵咁個個都想同我親密啲

陣間入我有無加你

賭島會開到幾時

我暫時得2個叫花名

我好似得lazy果隻唔做尖其他都中哂尖毒

我想學

琴日好似加左啦

屌 淋左一大半花先見到原來落雨黎

好似無ADD你FD

淋咩花阿..過黎賭

玩完射龍門可以來我到玩輪盤
唔洗怕無

佢地叫你做咩

冇呀滲唔滲新手玩

真係常見既石

我都係

有冇人測試過趕走做GYM撚之後, 佢地仲有冇做GYM
有隻第二日已經做GYM, 懷疑係Default冇傳得咁快掛

有無多個轉盤

有無人有服裝店比我入黎買下衫

...
學

佢地想我幫佢諗口頭禪
諗唔到呀

去阿 點都亂唔過我

想學

自從黎多隻馬同草莓之後就一發不可收拾

仲未做公司野
今晚有賭場開再黎

我到而家都未執
就係因為齊晒村民 諗起要逐間搬

我通常訓之前冇落雨先淋

留SW ADD你啦

請問有島民就快生日嘅時侯使唔使準備啲乜

我又睇錯

呢個我整完 點放都好似好奇怪咁

但我個花名係做GYM撚改好運動FEEL

集中營阿.. 又無ADD我FD?

生日果日買定禮物先好入佢屋

你可以送禮物

開左朋友島 要既留fc
自己地圖搵佢

河馬巴都唔識

而家有3隻叫我 姐

全日開賭？

佢地幫我改果個好垃圾
我個花名係我自己改

我覺得好得意 妞

頂 加過 你一陣黎, 集中謍

想問我去人地島做標本得唔得？

可以自己改

豬姐姐古乃欣唔知會鍾意乜禮物呢?
我日日送佢一樣嘢
佢送幾件衫畀我

風水係擺大廳定一入屋直行果間房

屌
我晏啲要玩得 到時搵你

佢地唔比我自己改

咩名

我係有心機先淋

集中營阿

我果個叫 小將

阿一張海報好得意 有無人想要

想問下風水陣係擺大廳定入屋直行果間房

加左 入埋封關

食埋嘢黎

想整果陣發現要15舊石
不了

想改我做小凍凍我唔俾佢叫

琴日小睫叫我頭先
我話唔鐘意
佢話咁佢再諗

醒

張相咁岩影唔到

15舊石咪算好我個高聳庭園石要60石

Help:
Q：良好交易格式
A：

Q：駱駝賣啲野有冇得摸
A：無...?

Q：商店點升級？
A：30日...?

_______________________________________
請過目
Q：特殊ＮＰＣ幾耐黎一次
A：通常隨機。有啲（如：KK就每週一次）

Q：點開服裝店？
A：絹兒隨機出現起廣場，遇見佢３次就會來開服裝店

Q：可唔可以去人地個島揾魚佬／蟲佬賣野？
A：唔得，佢地只服務當地島民

Q：離開人個島嗰陣經機場走定用減號掣走好？
A：睇島主指示（佢可能會講定大家賣完佢直接用減號關定乜乜乜），如果無講就去機場走，因為用減號有時會bug無save。

Q：貓頭鷹妹妹來左喺咪一定有星？
A：唔一定。

Q：有時睇人啲相同一隻動物但係間屋唔同樣嘅？
A：第1至5隻動物fix死左係hea屋，第6個開始先係特別設計

Q：係咪可以去人個鳥買駱駝啲牆紙，地板，地毯？
A：係，同一隻駱駝賣嘅野係一樣，但係用飛換嘅就唔同。同一日可以飛去唔同人個島買唔同商品。

Q：第７至１０隻動物點黎？
A：揾狸克賣地，之後自己去揾動物搬來，如果無揾就狸克隨機塞俾你（唔想受驚就得間揾動物先賣地）

Q：樹苗要隔幾遠種？
A：周圍八格最好無野。 想砌密樹林可以等佢地生大之後先食生果再搬。

Q：點上載／下載啲設計？
A：服裝店右上有部機，要有Nintendo Switch Online會員。

Q：點叫啲島民著自己設計嘅衫？
A：服裝店最頂有排衫可以掛原創設計， 注意要係原創先掛得。

第6隻喺咩開估啦！

試過幾次太夜淋花 啲花好似唔識生

釣左2個鐘終於出現了

我戈陣釣左兩個鐘出咗兩條反而想釣既皇帶出一條

屌 第六隻嚟咗隻河童
至撚憎d又醜又自戀嘅嘢

收到風 反轉猩猩已抵達目的地

點解你有又高價

猩猩入島啦

小凍凍幾得意究竟佢地點諗出嚟

駱駝啲地毯可以摸但牆紙地板唔可以

商店升級我想講我真係唔知...
但latest leak話要以下條件
1. 開店後30日
2. 買賣多於200k bell???唔記得左
3. 見過絹兒

咁你唔係仲差wor, 你係差哂

我以為拒絕完佢
佢會俾我改
但無

皇帶平時都會出到
我見呢隻話雨天限定先係咁刷
釣到就停雨

笑死我

一時時 有時有有時冇

咁有恆心

係擺烏龍 明日再續！

又話11點醒

你試下出外島 鋤下石, 順便搵下動物先啦, 宜家無復活蛋應該鋤到30粒

頂無追唔知

反轉猩猩喺路上遇到意外河童進場

見到你答先發現真係新手問
我以為假膠黎
屌比人呃得太多

第七至十隻動物點黎呢 要講明賣地後同一日，即係早上五點前就要搵到 否則就隨機

有好多人都以為有好多日俾佢搵

我都係 唔小心㩒咗好 而家個個嚟問我叫我姐我都拒絕

紀錄左大頭菜幾錢
再賣曬琴晚啲狼蛛
放底左部機係旁邊
合埋眼起返身就已經3點

我都睇名覆既

頂 原來唔係今日

我屋企人同我講係今日
唔緊要 仲有14個鐘！

留名聽日再擺烏龍

好小事, 你去外島 食生果可以成棵樹剷起拎番屋企

我琴日係自己到釣到3條

皇帶？

係呀

我釣極仲喺比目

整咗百鳩幾個鐘先知限8條梯，棄game了

慘

你想整幾多梯

佢特別大條個影子

我尋日趕住整標本
各釣左三條
最後整左矛尾
但整出黎都係魚毛size

笑死

zr

咁賣左個標本算
又唔靚

好想要佢

起碼13條，弱撚智咁撚大個島限人幾條梯

已入賭博島

8橋8坡上限

你加我fc 今晚去你到買下衫再寄比你
阿一真係好正

新手冇啦
要動物教先會有

以為default有幾個

我今朝釣第3條就係矛尾

弱撚智

仆街原來有限我個plan好似都要十條

我個到冇落雨

生果埋落地下都可以種

阿一好正

其實有好多人剩係博物館都已經要4條先靚

想問係咪動物教我野個陣 大家入去就有得學？

又真係幾靚

我諗住上左一次 5 星先再慢慢攪
4星now, 唔想郁住

點解要限8橋8坡 , 有錢你就收啦仆街狸克

@新飛
你仲爭邊兩隻熊

係咪黎我唔知兔兔會教到幾時 有你好友

最仆街起錯位即刻中止都要一日

要

咁表情呢？火鳥啱啱教左我鞠躬

嘩
好長

唔得

我都係起到一半先發現唔夠梯
想對稱呀 逼死人

快啲帶佢去影相

快啲去信老任遲啲update可能會比

我隻村民教緊整貝殼床鋪，有冇人有興趣？

起錯位馬上quit game啦

良好交易：
因為交易個陣有時打嘅字好多，會整左啲金剛棒出黎，人地覆你就會搞到個post好長好難睇。
所以我地建議大家貼交易個陣可以註名為交易，內容5次member 。
例如： 交易呀！

餐館sofa 我有粉紅色
可唔可以交換摸個we are open 牌

Feel到呢幾日都會好多問題
你地頂住
我走先

個營地冇得移位都好反智

洗乜驚！

召喚王子！

WHY???

我寄我d海報比你

個營地會唔見都好反智

又走 等陣搵唔搵莎莎？

佢真係勁得意
其實巧蔻都好得意 有無人有呢隻做鄰居

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

updated

唔準走！

辛苦晒巴打

呀屌唔記得左呢招

hi 我準備好可以淋花啦

犀利
但其實唔會睇嘅都係唔會睇
日日都有人唔願意接受要硬食第六隻嘅時候會上嚟問

有fd黎淋左
我開緊 有賣手袋既 你可以黎睇下

今晚戴帽莎莎

過黎啦 開左朋友島

收
魚標本
蝦標本
雞模型 (唔知有無）
3個轉盤

即刻叫條傻鳩做定會員先

係呢度講有咩用
俾人買第二部玩曬雙半球？

我有多張長沙發diy，可以比你

個表冇米米

睇信箱

想學金地板
8176 6619 6979
D字頭
唔該絲打

特別版?

章丸丸教緊整木製書架

我隻老鼠教緊壺鈴
有冇尖撚想學

幸運既出一轉外島都拎得齊

Hello 有興趣🙏🏻

有無人需要淋花服務
另外收花王服裝

呢個code想起nmsl

2802 4709 4888 thanksss

整左個新tune

去海邊等氣球黎射
每5分鐘會出一個
藍氣球有機會出鐵礦

俾你？

我通常任務要我做我先淋

一個外島4 5舊石 每舊出7/8素材 得4粒咁黑

終於明點解櫻花個石水盆個名咁特別

斷左呀 我仲參觀緊你個島未買野

我有無整斷你地線

點先知係自己整斷人哋條線

露營地第二隻動物洗唔洗硬食
嚟隻猩猩

可以唔要

因為我去果陣
我wifi 可能太差
所以通訊錯誤

墳墓原來有兩款？！

係咪唔撩佢講嘢就得？

和風 洋風

咁橋呢？有冇限

加左 入黎啦

輸撚死阿..

都係8

8

好想睇

主人係花名？

真心對唔住
我已經返到屋企
估唔到屋企wifi 都差

大殺七方！

Yes

今晚tg 你

朋友 可以代工嘛 不過未收工

有想死既感覺

唔係, 佢會話不如住係度, 你可以say no

THX！

你又唔入黎

對對稱撚嚟講真係非常唔夠

睇錯NMSL

反色馬騮

唔緊要 我無野要save 因為我參觀緊巴打個島
但我未買野

我成個島都係山嚟

你將d 山連埋一齊得唔得, 咁咪上少條斜

就黎輸十萬

佢闊7格，我諗住起兩條梯⋯⋯ 起一條點對稱呀！

重開左 有包賣 我afk陣

買1皮中佢9倍就回本

散紙黎姐

冇問題呀，我終於趕完project成日係度，你ok再召喚我

咁我整百幾個鐘整到咁靚咁複雜把撚咩

下個post應該叫最大賭場上線啦

叫限8條梯戇鳩game啦

加我fd 0300 8633 5339

未中過

molamola

8個真係太少

以為誠哥送

個島成日落狗屎好煩

問緊家中既另一個玩家得唔得閒

可以加觀眾席就好

入唔到嘅🥺

推，呢隻點解冇人講過咁

自己好快啲走喇

好撚柒

(199)...頭post同置頂已更新...

買唔起
有無人要買

依家要執房 今晚

仲有無位

？？

&繼續收隻意見

離絲想係房到整到賭場出黎

我差啲信咗

集

頭post d 圖越黎越驚嚇

Add 咗 右上角間屋

我啊我啊

朋友島喎

黑馬

好似好吸引但我啱啱先話夜晚先探莎莎

有冇巴打有多既竹筍可以賣比我

唔知你講緊啲乜

8176 6619 6979
D字頭
想學gym野

星期日賺返多啲

想要粗眉馬poster

想要 幾錢

你嚟我開 最多係你面前送頂帽比佢

呀姐想點
挖到一半坐係度

要all in大頭菜

一萬

野都唔做了 黎探左先

比個窿佢

好靚呀呢隻14000

我係夜晚特更人

晚晚三點幾四點都有村民巡邏

404巴條傻佬著賭神衫

有幾個賭仔賭耿錢

老鼠教緊圓木壁掛鐘

開緊 啱啱釣緊魚

好任性

我以為佢想過去就讓路啦
點知一個屎忽坐落去

有無咁淒涼？叔叔比D 你洗住先

我帶定100萬係身
等你個場有位就即入

我d村民被我訓練到24小時總有一隻唔訓覺

咁大地方係要坐呢度

想買包～
但遲15分鐘入ok?

可能轉頭贏到開巷

想學阿

草莓犀牛呀!!!

好似有機會做得哂啲野正

笑死 掘隔離先 困佢係河上一晚

粉紅牛牛真係好正

唔可以咁對島花

樣靚做咩都得

賭仔

豔后海報真係好正 可以攞黎拜

非法聚賭
我已經報左驚

係咪1賠10

咁又唔洗啱啱贏番99000

可以整多八格單格
莊停完個盤直接行埋去個結果嗰格?

呢度好多佢fans

無

呢張好型

可以集齊兩兄弟

好正有神快拜

求send

起碼都要限16條梯啦

好勁咁

反轉馬騮個感覺正常咁多

最後贏咗5萬

收手喇？

我+17000 邊個輸錢

賭檔閂

好正
大你一百萬

唔知

有冇得填海？

cls

佢教完喇

1賠9

唔該巴打

大家好 好多生面口

細細地贏6千

收工未

都贏唔到

今朝做完狗 岩岩先得閒食飯

我諗我玩到癲癲地…… 啱啱經過花店，見到有紥粉橙色嘅花，我心諗：嘩！異色花呀！

佢地嘈咩？

仲有飯食已經好好

要問老細 你啲花點配出嚟㗎

趕走小睫未

我都有兩萬左右執..

未阿 佢同軟糖做左好朋友

我好多朋友係街見到昆蟲會話唔記得帶網捉

連你都賭

開左朋友島

未入到場

賭到唔願瞓

佢賭左第二轉了 今朝一早都賭緊

我加左你未嫁

真昆蟲不了

唔記得你叫地淋花TIM

有冇人要入教

唔怪得唔見人 個個賭徒

參拜豔后

Add 咗

你咁樣踢爆我既

炸左

我

搞咩

整得好靚呀

亂種種到異色風信子

有動物教緊整洋風墓碑 有無人想學?
可唔可以順手帶少少廚房用具同黃色粉紅色既單車黎比我摸

炸晒 依家開緊

我想入教

又放核彈

無梯呢

你加我就係為左賭錢

笑左
咁等我繼續做野先
仲諗住蛇多陣買埋衫先

無呀 我黎陪你地

我好撚驚蟲

我以為係我

下
我喺自己機場斷都炸到

你嚟唔嚟買埋衫先走？

唔係你炸

明明頭先走左去賭

哇屌 想整呀!!!!!!!!!!!!!!
整個黑警專區
90萬粒石頭
3萬 thx

無啲咁既事

去巴獵島影相 影完Atm機就有得訂

梳 未入到就斷左

你知得太遲 又變condom

早啲整哂啲野先
夜晚有野玩再去先買

東雲絲可以黎你度買包嗎?

明顯就係飛緊先醒起我係度
即刻嚇到閂左機

使乜對班黑警咁好俾個墓佢哋住
掉落黑洞咪算

個轉盤要改善下先得

橙啦～

岩岩玩到開第3—6個村民
刷無人島刷到冇哂哩程都刷唔到一隻可愛

有冇咩技巧 唔想要佢隨機分配

無, 心頭唔好咁高

建議唔洗刷住 冇傢私 等6~10先慢慢刷

(199)

咁咪好多星號係地下

真 合眼緣就要

幾時再開

開返朋友島

之後趕走佢會唔會好麻煩

a字頭 拎埋野入

冇帶部機番工

原來仲教緊呀

唔該晒，黎緊

絕對會, 但你唔係無限miles, 岩眼緣就好要

個個賭癮起

最想要呢隻

首先你要有足夠多既里數

然後 你要有強運

反而想知 做莊贏咗幾多錢

等我整個小遊戲先

朋友

好好玩

等你

贏左17000

你有冇贏

我會回禮㗎朋友

贏咗5萬幾

唔洗客氣

我第7隻起咗屋後搵唔到鍾意嘅動物
第二日電腦就幫我搵咗吳紫眉返嚟
所以合眼緣就真係好要了

請食飯

咁耐都未爆po

請教巴打，
係咪有咗6個鄰居之後，用哩數出島就會冇得邀請鄰居？好悶呀，去咗5次個島都一式一樣⋯
要等人入嚟露營先有新鄰居？
（本身已有第一個露營npc嚟住咗）
感謝

有咩想要

伏味海報出爐

放哂蘿蔔少左fc

一開波冇刷到以經係兩隻醜到爆既人物
紫色青蛙同樹熊
已經開game都唔想同佢地講野
成個島都係醜八怪

賣地 之後出去搵
一日一隻
一日內

去外島咪有好多囉

啲動物都未嫌你樣衰

你要賣咗地有位俾佢地住入嚟先會係外島搵到

呢個po成三粒鐘

好mean

其實頭批玩家對比起頭兩星期係少咗野做

去曬賭錢

如果我心腸壞啲嘅，我剷走咗喇！

原來係咁

我想學 我得廚房用具可以嗎
2802 4709 4888